+++
date = "2020-08-24T10:00:00+03:00"
title = "Рыбалка"
slug = "fishing"
+++

Приснилось, что я на чгкшной вписке в гигантской квартире. В длинном коридоре сверху натянуты троллейбусные провода. Ночью, когда большинство людей уснули, я решаю пойти туда половить рыбу. Беру удочку и ведро с водой. Крючок просто закидываю на провода и жду, когда рыба клюнет. Через некоторое время рыба действительно клюёт, я снимаю её с проводов, тут бы её выпустить, но не на провода же: она просто упадёт вниз. Хотя бы в ведро для начала, но мне противно трогать скользкую рыбу, и я роняю её на пол. На полу у рыбы вырастают лапы и хвост скорпиона и капюшон кобры, она начинает атаковать ведро, думая, что проблема в нём. Я в ужасе убегаю в свою комнату. Вадим Тух, мой сосед по комнате, говорит, что крайне неэтично это так оставлять и мне надо вернуться и убить рыбу. Возвращаться мне страшно, как убивать рыбу, не знаю, в итоге просто проснулся.